譚德塞: 到訪武漢的專家下周將發表匯報

世界衛生組織總幹事譚德塞透露，到訪武漢的專家下周將發表匯報。

譚德塞與到訪武漢的專家組組長巴瑞克會晤傳媒時重申，專家組在困難的環境下，進行非常重要的科學活動。他表示，現階段依然存在任何可能性，需要進一步分析及研究，重申添加專家組的重要資料後，更加接近對病毒源頭的理解。

巴瑞克強調，排除實驗室洩漏病毒的可能性。他強調，專家組獲告知武漢細菌實驗室內初時並沒有工作人員管有新冠病毒。

咸濕菜專用icon

獲告知就係， ok u win

垃圾新聞,都知WHO 會講咩啦

由台灣黎，知la

習近平：下次叫埋 聯合國人權組織 去 天安門